香港上市公司任停都可以無人理? 仲講係國際金融中心

中興其實點都要復牌啦, 佢又唔係股份重組, 聯交所都無可能任佢停, 國際金融中心?

家下變到同A股一柒樣

屎美輪同你屌加都唔係真心搞好香港金融市場

傻仔先買香港股票

政治任務

投資必有風險已經屈你機

美國個市唔會停牌
超級一野大插
不過起碼有得走

佢而家咁停牌
即係間公司要轉走晒資產先，股東一毫子都無得拎

變種溶斷機制

一早講咗

領導先走

以前英國佬揸莊
至少會有條底線
喺枱底可以偷呃拐騙，偷天換日
但一浮咗上面，天王都冇面俾，都會揸正嚟做
除咗係法治，仲係個人道德同名譽
而家我基本上係接近完全唔玩港股
係因為已經無法無天咁圈錢
圍外人就算有技術根本遲早俾班莊棟晒所有錢

中興等破產，小股民直接血本無歸，信支那既廢老呢獲仲唔仆街

買得中資股就應該要預左呢一日嫁啦
唔係諗住老共會分錢比你地班傻西下喊嘛

問下566班股東 一齊取下暖

一句講晒 買大陸股等跳樓

讓領導先走呀，幾時到你班老散呀

阿爺會救佢地既 洗咩驚
肥平唔知救左出黎未

香港個市大約有三分一都係大陸公司，黎緊好似仲會加大比例

禮拜二果日聽港交所啲聯席董事講

有阿爺救市唔洗驚啦 ，遲下玩埋熔斷機制，正式一國一制，正阿，想走資